大家睇到啦，仲未做選民嗰啲人仲唔快啲登記？

我知道仲有一大堆人未做選民，下年立法會啦，仲等？